幾條華姐雞想屌邊條?

咁撚正既
不過點解呢堆相既女 我琴晚好似一個都見唔到

金魚缸咩

這些機會

同尋晚睇差咁遠

左=右 >> 中上(睇唔到波) >> 中下 >> 左二
脷伸: 全都想屌

曉華屌打晒

雞 全部都係雞

全部要曬

最右 台妹

最尾果張右邊
有冇名

好撚淫

同上電視差咁遠

林昀佳

第1張右同前分別係邊??

上面張相好睇好多

各位老闆，睇中邊個

有冇師兄可以逐個開名+ig

Beauty cam 真係大威力 冇個似電視樣

呢個淫，最想屌

照妖鏡下都唔差既

心口平到

幾百有得玩啦

cls

求ig上網搵唔到

宜家仲有幾百玩咩?

幾個都咁似金金金

model 級數1200

嘩，對奶好正

人地個個都中產出身
幾時輪到你班公屋仔屌

中產係曾俊華嗰種睇法國電影嘅中產

正想咁講

你有得屌咩

慳啲啦公屋仔

支那雞？

全部都好想屌

除左翻版雷妝兜
其他我要哂

屌真係好撚正

好似係無線啲妝化得柒
早幾年有個季軍好撚正

右邊嗰個成個大波王敏奕咁

有無全部IG?

個個都咁好波好難揀

最尾個張 右邊個個
左邊個個 夾得勁辛苦先有

前排左至右

點解同電視睇差咁遠

好撚正喎

我係電視睇唔係呢一批嚟

所以琴晚都唔撚明點解19會輸

咁正

仲有一張

ching 咩架步 帶下路好嗎

睇下啲女住邊先啦，分分鐘佢包起返你地呀

連登班公屋窮男永遠最自負

移民去得外國既
你覺得人地屋企至少去到邊

似你窮人出身 攬住張垃圾科cert 屋企仲有兩大窮廢老拖你後腿 仲要敢係到打飛機咩

有個台妹

好撚正 好想屌最前面嗰個

求帶路
D女咁高質屌佢老母

佢ig個post本身有成套相
依加成套del曬
有冇人有成套backup
呢到好似仲差2,3張

燦神

深圳高質齋坐都升到最少800-1000
上房過夜個啲 全部都5/6千起跳啦
你話走去沙灣 惠州個啲就平啲
但質素一定冇深圳個啲咁好

第三幅以為Stephy

最尾幅圖果兩個

手足求帶路 連登仔組團叫雞好過去m記

個3張叫雞圖，中間個張係人地catwalk show片cap出黎，係鬼叫雞

屌你用屎眼睇野

師兄說錯了 ig 選美另一個世界🤝

米奇食先
仲有影呢d相擺明搵客

Lm

Av封面黎既
係咪痴女逆gangbang果啲

Pad?

個個都勁正
今年幾高質

屌你老母完全封鎖上面條撚樣

我一見到都即刻安全封鎖，佢想玩單機唯有成全佢

屌佢老母夜晚晚嚇撚死
死全家啦屌

本身ig有

最右真無正撚到

一定中間個個 有做老婆的感覺

求其俾個我啦

全家死淨佢一個 佢全家就晚晚咁撚樣望住佢
屌睇睇下女有啲咁既野

建議以圖搜尋一下

+1 玩單機啦屌佢老母

小朋友先會再選擇

好似當年東莞

iso

我排名唔同你
但總之都想屌

中間咩名？

中下同右對波正到…

好撚正

留個名先

右面條 女好撚淫 求ig

特登露對波出黎

右邊睇到我窒息

TVB同ig 唔同樣

lm

嘩 今年咁屈機

好正

左邊見勢色唔對，keep住夾雙手，輸人不輸陣

鬥機心

哎屌又要打飛機

幾年冇睇選美，今次真係淫

包我啦

正過汗珠港姐

包晒咁多條

金鐘仔無份

咁堅

tvb 咪係大魚缸
睇你有冇本事揀魚

我連入去做臨記都未夠班

清你幾歲
一晚玩得哂？

玩手指

咁大個連登
點都有堆私樓中產又靚仔既。。。
但果埋溝唔溝li d 就好難講

駁唔到刀

一定係屌中間

呢個尋晚睇泳裝嗰part其實都留意到係正，連登仔觀察力差啫

終於知左邊係邊個
佢官方張相同呢度爭勁遠
仲以為係陳曉華嚟，有啲似

同埋ginaginawu instagram del咗嗰set相，係咪因為俾人話太淫

太暴露啦, 不過已經CAP低哂, 好好J

十幾年前就得
而家加多個零啦

嗰晚其實都多連登仔貼佢三甲
樣幾靚身材好問題唔差
仲要係連登仔最鐘意既台妹

求全套share

大染缸就係

第三張相對奶好大

呢幾幅圖美化得好勁，果晚睇咗少少，嘩屌...sorry嘩唔屌有幾個算ok，其他真係...

尤其中間果個，重支那味兼個樣睇到人好不安

嘩屌差咁遠

國際中華小姐勁d定係全球華裔小姐勁d?

咁大波有得玩都唔玩下？

D粉好重究竟邊D人先會鍾意呢D化妝樣

老母話佢個樣成隻貓咁

講馬要跑得快過隻馬
可以讚其他參賽者靚唔可以覺得其他參賽者醜

有個好似詩雅

右邊呢個樣直頭無任何挑剔既地方
不過睇ig同嗰晚又爭咁多既

好撚仁呀屌

話時話有個好似朱孝天

條條都入得口喎

屌咗先啦

電視見唔到咁既

最大波個件

屌打香港小姐

我要晒佢

all

右手邊個淫樣真係不得了
又要打J了

Alice Lin 最正

19號最正

件袍著到咁撚樣 不結唔好著啦屌
死臭雞

如

J左中間果件

超大波

G

幾錢

上面啲連登仔口講不屌 送到埋口又咪狗衝咁去爭住屌

屌 好能正呀

屌 幾撚正 邊度黎？

地址?

我全都要

你講深圳？高質咪去翡x明x 金x呢啲大場囉
大場過夜你預5千打上
深圳要平少少就去水x啦 600起跳
水x好似都仲有3千過夜
沙灣沙嘴就好多都行緊2/300 1.5
沙灣早幾日過完1200過夜
我就好少即晚屌 岩feel多數都留wechat
上去食宵夜 落酒吧就約出黎玩
約多幾次先變免費餐

唔知爆唔爆得名 所以x左啲名
不過上得去玩 都知呢啲場係邊

沙灣有邊d場推介

但如果你唔計酒錢既話 又坐得耐 去深圳啲場係抵啲
佢地係一個價錢坐成晚 姐係水x 600蚊就坐到你走
但沙灣個啲 一part一part咁計 你玩6個鐘 就已經係深圳啲價錢
不過酒錢貴好多就真 早兩日係沙灣7/8個朋友飲 酒錢都係3千度落樓 每人3/400
去深圳大場個啲飲啤酒 你要預貴差唔多一倍
同埋某啲大場 有啲女係唔飲啤酒 有啲又唔飲大酒
所以真係睇你點玩 平有平玩 貴有貴玩

要幾有錢先有得屌

mean爆

Cls 唔怪之得啲男人咁撚中意返大陸揼骨叫雞，幾百幾千蚊，都幾高質，真係幾撚抵屌 我係男人嘅話都心動

利申 無jer絲打

覺唔覺8號好似麻倉憂

對波正撚到

公屋仔都可以扑中產妹

對比圖都冇 你話似白姐姐都得啦

屌你老母
真係全部中產妹黎

All

深圳果d本黎咪又係收百幾蚊q既二線村妓
加工打扮就升值

三沙年代大把on9龜公將潛力股賤賣

跟有料老豆普通貨都變model

可惜最大波嗰個冇影相

咁你拎以前個價同依家比邊有得比
以前上大陸玩 500蚊可以玩成晚包埋揼骨
依家去個好啲嘅場揼個骨落樓都500起跳

重點唔係個價

夜總會坐枱果d包裝過就變高級
大把曾經只係百幾蚊q既髪廊妹

係咁架啦 自由市場個物價根本就係由人去推高

黃翠金ig 有堆同其他參賽者自拍,但着哂浴袍

都有... 不過效果差好遠

呢啲真係唔識影相

比隻MK狗公中出左啦

比隻MK狗公 dixon_c 中出左啦

做乜事

臨走前比隻MK狗公執左幾劑

全要

有無咁ge可能先

有 扑左啦

邊個話你知

LM